[警黑821］黑警用警棍指嚇女記者

個女記者比黑警嚇到喊

病扮蛙

又話正義之師 點解要蒙晒面嘅？過咗幾個月 都仲係冇number

官官相「衛」

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

驚比人認到

唔好意思，借個位嚟推
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

香港加油

香港加強

推呢個

加強

畜龍死三代

加油

推

對比727既44個暴動

中英雙語

屌你老母黑警死全家

話事話個女記者有d熟口面，係咪cctvb

要死3代

Push

好有黑社會味道

隻手遮天

push

屌那星

班黑警仲要入南邊圍飲可樂呃OT

有對比就突顯選擇性執法,政治檢控

無法無天

文宣組又有子彈

好人好姐蒙咩面啊！
呢啲肯定唔係警察，係暴街假扮㗎！

黑警幾時死啊？解散警隊啦仆街！

幾時比天收

加強升級，香港加油！！！

要死三代 死全家呀！

1/7唔係打爛玻璃

係入立法會
讀宣言

第二日全球報紙即刻報導香港

入左立會先阻到佢再開會

依加政府、黑警、地鐵....全部都係共狗既人，要打贏呢場波我地香港人更加要團結

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

up

不得了

多d呢d曲線文宣就岩啦
屋企都有件紅到發紫既廢老
次次見親有人死就拍手掌
你呀麻都係比共產黨迫害架檬撚

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

和理非完係時候諗下死線
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」

The Investigation - 811事件（香港首套以科學分析還原紀錄片）

818黑警暴行合集連中英字幕

黑警記者會 已經冇問冇number 呢個問題

外媒來

咁靚女都攪，屌佢老母

其實次次都係特登打，兇記者
記者又食咗好多TG
真係好慘

唔同喎
套戲係大家可以冇抵線互殺大家
香港係撐警/警察可以殺你
但你還手已經即時俾人拉
第二日拎最重果條罪告你

［突發］元朗站看新媒體記者為內地被打壓詳細評論文章記者

Be humble

富臨改左名做：新苑
咪撚俾佢瞞天過海呀

黑警死全族

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

記者真係好慘

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#LiberateHK

推，一定要冇事
屌黑警仆街啦！

岩啦要畀佢感受下警察唔係好人

杜唯之前偏政府個邊，或者，係超左膠

721811820

文宣!!